法國呢2日少左人堂食，多左人外賣

純做外賣既鋪好多人，堂食既鋪仲冷清過之前

特別係d冇手寫迫人用app既鋪，直頭冇人想入咁

頭香

環保撚全面進場

hi

諗多左

環保撚有冇投訴過口罩

已檢舉洗版

有

打招呼only